成日聽啲老細/阿頭呻請唔到人/啲人做唔長，其實佢地有無諗過係自己份工問題

一個人做唔長就可能係個人問題，但當兩三個人做同一個位都做唔長，就肯定係個位閪